求救，新買電腦但不停死

是咁的，我早兩個星期砌左條新女
一開頭用就無乜野
之後呢兩日無啦啦打打下pubg就彈左game
重開都不停彈
咁我以為係display card driver 有事, update 完仲死
無啦啦會有啲綠色細方格係個mon到
但打lol呢啲低要求嘅game又好似無事
開pubg, fortnite 呢啲就唔得，又無比error code 我，無從入手
試過好多方法都唔得，求救

Spec
I7-8700
Gtx1080
16gb ram
Msi z370 底版

補圖

換卡啦

去代理換卡之前用rival tuner check check溫度先

溫度唔過80c，係未driver 問題

同埋重開又無事，一用得耐就咁

Win 10?

yes

試下win7
或者咁問，係咪1803版本

啱呀係1803版本

Google過1803要洗左個driver 再整過
試完都唔得，有無巴打幫手

Driver 邊度download ?

Nvidia 個網

試吓用Gtx1080 嗰個牌子網站上的DRIVER

都係down返同一個

無用，都係一開就crash

用咩牌子

Zotac

試下去 圖形顏色個到轉曬用張卡既設定
唔好用預設設定

未你老母

支那牌子
以後咪撚再買

開冷氣嗰陣 玩game 有冇 hang先 ?

卡拎代理check

有無oc 過張咭？